[韓劇] 有冇人有睇 她愛上了我的謊？

有睇既入黎討論下
素琳真係好得意
啲歌都好好聽

冇人睇？

有
聽緊OST 2

joy把聲

joy

好肥好得意

中間拖左兩集劇情 , 睇到差啲瞓著

後面啲劇情有啲狗血

幾好睇 但八婆多到想打死佢地

世靜

joy好柒

因為睇左漫畫同佐藤健既真人電影版
我覺得咁既content都係拍短既電影比較好
劇有d拖
Joy個樣太艷做清純角色真心麻麻但唱歌好好聽

套劇係幾多勾心鬥角既劇情
等我睇埋日本套電影先

可以過黎呢邊傾